屌你老母周浩鼎 暨 建制仝人全家祖宗十八代

擺到明有問題你地都夠膽幫口 ?
個乜撚克強就仲好笑，咁叫誠實 ?
不如ICAC查你又話我幫你改下份文件等你地好查啲 ?
個犯殺左人返現場幫你沖水，清理現場之後執證物 ?

成班都不知廉恥
為撐而撐，你咁鍾意奶中共鞋底係香港真係浪費左你班廢物